{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_067836",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "디에떼에스프레소 엄사점"
    },
    "text": "おすすめメニューtop3は、アメリカーノ、グレープフルーツ茶、ココナッツコーヒースムージーです。運営時間は毎日09:00から23:00までです。メニューには、アメリカーノ、グレープフルーツ車、エスプレッソ、カプチーノ、キャラメルマギー。また、緑茶ラテ、紅茶ラテなどがあり、価格はアメリカーノが3,500ウォン、グレープフルーツ車は5,000ウォン、エスプレッソは3,300ウォン、カプチーノは4,000ウォン、キャラメルマギー。またまたは緑茶ラテ、紅茶ラテは3,800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日09:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "おすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "おすすめメニューのトップ3は、アメリカーノ、グレープフルーツ茶、ココナッツコーヒースムージーです。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはアメリカーノ、グレープフルーツ茶、エスプレッソ、カプチーノ、キャラメルマギー、緑茶ラテ、紅茶ラテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツ茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツ茶は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマギーの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマギーの価格は記載されていません。お店に確認してください。"
        },
        {
            "question": "緑茶ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "緑茶ラテは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "紅茶ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "紅茶ラテは3,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 176,
        "QA": 321
    }
}